對唔住an巴打

是咁的頭先小弟開左個post唔歡迎an巴打
宜家知錯啦勁後悔
原諒我得唔得

無人原諒我

五連都冇人應，等我應下你

巴打得你一個支持我

想悔改就暫時唔好出聲啦
你暫時比人定型左架啦